點解你哋咁得意Black Friday 未到已經買定野

多年經驗，大減價緊嘅都只係啲少甜頭，未到正日都未有筍野

是但啦 咪又係一班伸手狗推post 有幾多真係買嘢

cyber monday就一定係揾笨

經驗係電子野，九成九未到bf 就冇貨

茉莉花園
我留意左你好耐
你出親既PO幾乎最後結果都係燈爆
點解連今年既BF都落得手?係咪學燒山咁要趕絕香港人為止??

我出啲PO都唔係太comment 啲咩

有時淨係出新聞，燈你老鼠

標題已經夠啦

睇下你買咩囉
Amazon device就一定未係最平
其他野都係個句，你岩就買

之前留意過
cyber monday前先最平

未到嗰日已經冇曬貨

你條五毛狗反鳩我地大油朝 收皮啦 依家仲要反撚埋我地cctoy大佬

正日多數沒貨，好多貨都已經預先減價，當然正日有機會係最平，但你有沒可能次次都撈底成功？

樓主有沒買開野

幾時正日？

下星期五

有好多嘢未到black fri 都俾人掃晒， 所以有啱的平少少早少少買都冇所謂

好多野之前已經平定
唔通真係咁on9等bf個日先黎買
到時咪成碌撚咁坐鳩係個mon前面望住冇晒貨
原來等左咁耐乜撚都冇得買

On9, 好多野已經開始減價，到咗black fri唔一定會再平，就算係平但都係少少，然後買唔撚到，就算買到，高峰物流期，收貨可能要到聖誕

呢幾年已經冇咗正日先平既歌仔唱
賣方都唔係傻
等你無路捉，啲人咪唔會下下最平先入手

其實上駱駝之類個啲網
一眼睇晒就知咩價係最抵

去駱駝網見到係史上最低價已經入左貨

ching個網叫咩名，新人乜都唔識

又係呢啲等待師